元朗區議會會議否決就721元朗襲擊成立獨立調查委員會及工作小組

而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明

元朗真係一個重災區！鄉地與錢的重要性！

轉自：

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

希望元朗手足可以逐一破解佢地既辦公室

住元朗真係大撚鑊

係個區煲大件事
要佢地全部落選

要重奪區會

[ 召喚IT人 ] 成立人民議會既可行方法

大家一區區黎啦 ！

點解會咁 咪就係你地唔撚去投票囉
選哂班建制入去

利申 有投

唔通投票通過查自己咩

下面一堆都係白衣人地頭
廈村
平時撐警集會，721都出唔少人

記撚晒名先 佢地一定有份
要佢地全部坐監

元朗人 出黎投票啦

記住呢班人

佢地由頭到尾冇出過黎幫元朗人，點會支持預撚左

當然鄉村地區基本好難贏
但係市中心果d都輸咁真係抵撚死

推班撚樣

推

預撚左啦
元朗共和國

梁志祥 小桃源

元朗共和國係唔同D

中咗幾多個

黑社會